「不要說國旗 請試著說黨旗」

孫中山： 這才是國旗

這是黨旗

國父孫中山：下次拆黨旗同時記得掛上國旗